有冇人有睇新德莉莉？

介紹印度甜品，都幾有趣
大家點睇？

呢排先開始睇
佢性格幾好 ,做朋友一定唔會悶

我都係無啦啦禁到佢d片，d野食好有趣，幾新鮮

支持佢